====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vision que nous proposons alors est celle de la «Métropole horizontale» , une métropole aux limites vagues et incertaines , un territoire à l ' habitabilité élargie , qui dans cette étude , concerne les trois vallées de la Dendre , Il s ' agit du territoire élargi de Bruxelles Capitale , comprenant les 135 communes qui seront directement concernées par la nouvelle desserte ferrée offerte par le projet RER , lancé avant la consultation pour Bruxelles 2040 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif :: 1 :: [ offrir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif :: 1 :: [ offrir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ offrir ]
Total feature counts: 4

